const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "small&nbsp;flag",
    "correct": "das Fähnchen",
    "choices": [
      "die Niere",
      "das Fähnchen",
      "die Katastrophe",
      "stetig"
    ]
  },
  {
    "question": "flag,&nbsp;banner",
    "correct": "die Fahne",
    "choices": [
      "die Fahne",
      "sich sehnen",
      "hasserfüllt",
      "aufschieben"
    ]
  },
  {
    "question": "lock in",
    "correct": "einschließen",
    "choices": [
      "das Gesundheitswesen",
      "die Rückständigkeit",
      "der Diamant",
      "einschließen"
    ]
  },
  {
    "question": "pursue",
    "correct": "verfolgen",
    "choices": [
      "angewiesen auf + A&nbsp;",
      "der Mönch",
      "der Kurfürst",
      "verfolgen"
    ]
  },
  {
    "question": "pause, remain",
    "correct": "verharren",
    "choices": [
      "tauchen",
      "verharren",
      "merklich",
      "neidisch sein auf + A"
    ]
  },
  {
    "question": "henceforth, from now on",
    "correct": "fortan",
    "choices": [
      "fortan",
      "es bekommt mit etwas zu tun",
      "gefühlsmäßig",
      "der Protest"
    ]
  },
  {
    "question": "primitive man",
    "correct": "der Urmensch",
    "choices": [
      "der Urmensch",
      "der Vize",
      "der Lokführer",
      "fortschreiten"
    ]
  },
  {
    "question": "feared, dreaded",
    "correct": "gefürchtet",
    "choices": [
      "gefürchtet",
      "schwitzen",
      "herauswagen",
      "unerträglich"
    ]
  },
  {
    "question": "disturbing",
    "correct": "verstörend",
    "choices": [
      "der Stichpunkt",
      "mobil",
      "auffallend",
      "verstörend"
    ]
  },
  {
    "question": "watch, take care of",
    "correct": "zusehen",
    "choices": [
      "angesichts",
      "auflachen",
      "verschaffen",
      "zusehen"
    ]
  },
  {
    "question": "laugh",
    "correct": "auflachen",
    "choices": [
      "das Lauffeuer",
      "auflachen",
      "der Tatort",
      "die Muskulatur"
    ]
  },
  {
    "question": "classmate",
    "correct": "der Klassenkamerad",
    "choices": [
      "die Bonität",
      "der Klassenkamerad",
      "herrschaftlich",
      "historische Ereignisse"
    ]
  },
  {
    "question": "occupational guidance",
    "correct": "die Berufsberatung",
    "choices": [
      "fiebern",
      "der Computertomograf",
      "die Mahnung",
      "die Berufsberatung"
    ]
  },
  {
    "question": "demonstration",
    "correct": "die Demonstration",
    "choices": [
      "so gut wie nichts",
      "bildhaft",
      "die Patrone",
      "die Demonstration"
    ]
  },
  {
    "question": "breathless",
    "correct": "atemlos",
    "choices": [
      "die Grundlage",
      "atemlos",
      "regnerisch",
      "die Verschrottung"
    ]
  },
  {
    "question": "discard, reject",
    "correct": "verwerfen",
    "choices": [
      "verwerfen",
      "rückgängig machen",
      "auf Lager",
      "ungarisch"
    ]
  },
  {
    "question": "intoxication, state of being drunkenness",
    "correct": "der Rausch",
    "choices": [
      "fortan",
      "unvollendet",
      "der Rausch",
      "dank der Vielfalt"
    ]
  },
  {
    "question": "rethink",
    "correct": "überdenken",
    "choices": [
      "staunt",
      "überdenken",
      "vergnügt",
      "der Energieträger"
    ]
  },
  {
    "question": "hoist, lift",
    "correct": "hissen",
    "choices": [
      "der Trick",
      "der Tatort",
      "hissen",
      "der Zusammenbruch"
    ]
  },
  {
    "question": "Innermost, core",
    "correct": "das Innerste",
    "choices": [
      "die Chemikalien",
      "das Innerste",
      "eine ganze Reihe von",
      "unübersichtlich&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "mood",
    "correct": "die Laune",
    "choices": [
      "unausgeglichen",
      "die Inselgruppe",
      "die Laune",
      "die Degeneration"
    ]
  },
  {
    "question": "representative",
    "correct": "repräsentativ",
    "choices": [
      "die Schlange",
      "die Zugangsdaten",
      "repräsentativ",
      "erfreuen"
    ]
  },
  {
    "question": "flexible",
    "correct": "flexibel",
    "choices": [
      "unerträglich",
      "die Abgelegenheit",
      "flexibel",
      "der Einzug"
    ]
  },
  {
    "question": "continuously, constantly",
    "correct": "unaufhörlich",
    "choices": [
      "der Anreiz",
      "vergangen",
      "sich in Acht nehmen vor",
      "unaufhörlich"
    ]
  },
  {
    "question": "situate, locate",
    "correct": "situieren",
    "choices": [
      "situieren",
      "der Mutterleib",
      "der Verstand",
      "die Psyche"
    ]
  },
  {
    "question": "agile, quick",
    "correct": "agil",
    "choices": [
      "die Geheimzahl",
      "agil",
      "der Immobilienfonds",
      "der Rückschritt"
    ]
  },
  {
    "question": "mobile, moveable",
    "correct": "mobil",
    "choices": [
      "mobil",
      "teilsweise",
      "von ... her",
      "der Endverbraucher"
    ]
  },
  {
    "question": "completely, perfect",
    "correct": "vollkommen",
    "choices": [
      "versammeln",
      "der Mars",
      "die Musterklausur",
      "vollkommen"
    ]
  },
  {
    "question": "age-group",
    "correct": "der Jahrgang",
    "choices": [
      "der Jahrgang",
      "der Vormund",
      "der/die Vermisste",
      "überdenken"
    ]
  },
  {
    "question": "a lucky person",
    "correct": "das Glückskind",
    "choices": [
      "jähren",
      "das Buch trifft den Nerv der Zeit",
      "das Glückskind",
      "bevorzugt"
    ]
  },
  {
    "question": "hermaphrodite",
    "correct": "der Zwitter",
    "choices": [
      "der Nachahmer",
      "die Entfaltung",
      "der Zwitter",
      "erfreuen"
    ]
  },
  {
    "question": "vague",
    "correct": "diffus",
    "choices": [
      "diffus",
      "fort",
      "größtmöglich",
      "vorwegnehmen"
    ]
  },
  {
    "question": "dictatorship",
    "correct": "die Diktatur",
    "choices": [
      "entkommen",
      "der Verstoß",
      "die Diktatur",
      "anzeigen"
    ]
  },
  {
    "question": "approach, come near to",
    "correct": "heranrücken",
    "choices": [
      "selbst-beweglich",
      "das Polareis",
      "heranrücken",
      "der Zins"
    ]
  },
  {
    "question": "skilled,&nbsp;educated",
    "correct": "ausgebildet",
    "choices": [
      "die Weltmeisterschaft",
      "tauchen",
      "ausgebildet",
      "drängen"
    ]
  },
  {
    "question": "hermetically",
    "correct": "hermetisch",
    "choices": [
      "hermetisch",
      "vorschieben",
      "weit gefehlt",
      "die Schaltung"
    ]
  },
  {
    "question": "seal off, enclose",
    "correct": "abriegeln",
    "choices": [
      "die Wohnraumnot",
      "herauskommen",
      "abriegeln",
      "einläuten"
    ]
  },
  {
    "question": "meanwhile",
    "correct": "währenddessen",
    "choices": [
      "währenddessen",
      "der Beschwerdebrief",
      "der Verteidigungsminister",
      "erzwingen"
    ]
  },
  {
    "question": "wildfire",
    "correct": "das Lauffeuer",
    "choices": [
      "der Balsam",
      "das Lauffeuer",
      "mildern",
      "mulmig"
    ]
  },
  {
    "question": "closure",
    "correct": "die Schließung",
    "choices": [
      "die Schließung",
      "die Bewunderung",
      "der Mars",
      "das Klassentreffen"
    ]
  },
  {
    "question": "drive, actuation",
    "correct": "der Antrieb",
    "choices": [
      "heizen",
      "der Antrieb",
      "Stellung nehmen",
      "der Anbieter"
    ]
  },
  {
    "question": "confusing",
    "correct": "unübersichtlich&nbsp;",
    "choices": [
      "unübersichtlich&nbsp;",
      "behüten",
      "wiederholend",
      "die Rügen Insel"
    ]
  },
  {
    "question": "charge, load",
    "correct": "aufladen",
    "choices": [
      "der Entschluss",
      "aufladen",
      "die Zerlegung",
      "der Vormund"
    ]
  },
  {
    "question": "euphoria",
    "correct": "die Euphorie",
    "choices": [
      "die Euphorie",
      "badisch",
      "der Christus",
      "anfahren"
    ]
  },
  {
    "question": "displeasure",
    "correct": "der Unmut",
    "choices": [
      "spalten",
      "der Nadelstich",
      "eine Frage stellen",
      "der Unmut"
    ]
  },
  {
    "question": "unprecedented",
    "correct": "beispiellos",
    "choices": [
      "beispiellos",
      "zur Verfügung stehen",
      "nachbearbeiten",
      "gern geschehen"
    ]
  },
  {
    "question": "loudly",
    "correct": "lautstark",
    "choices": [
      "die Gestalt",
      "lautstark",
      "verfilmen",
      "der Blitz"
    ]
  },
  {
    "question": "director of operations",
    "correct": "der Einsatzleiter",
    "choices": [
      "die Aula",
      "kratzen",
      "das Kontrastmittel",
      "der Einsatzleiter"
    ]
  },
  {
    "question": "countless",
    "correct": "zahllos",
    "choices": [
      "ängstlich",
      "der Angsthase",
      "durchdringen",
      "zahllos"
    ]
  },
  {
    "question": "concession, admission",
    "correct": "das Zugeständnis",
    "choices": [
      "heranzüchten",
      "das Zugeständnis",
      "teeren",
      "sich steigern"
    ]
  },
  {
    "question": "relaxed behavior, lack of restraint",
    "correct": "die Freizügigkeit",
    "choices": [
      "landläufig",
      "die Freizügigkeit",
      "verwundert",
      "der Band"
    ]
  },
  {
    "question": "cartridge",
    "correct": "die Patrone",
    "choices": [
      "der Versager",
      "anzüglich",
      "die Patrone",
      "die Vollwaise"
    ]
  },
  {
    "question": "pub, bar",
    "correct": "die Gaststätte",
    "choices": [
      "pazifistisch",
      "die Gaststätte",
      "mitfiebern",
      "zum Erliegen kommen"
    ]
  },
  {
    "question": "troops",
    "correct": "die Truppe",
    "choices": [
      "die Eifersucht",
      "die Truppe",
      "die Heiterkeit",
      "die Grundlage"
    ]
  },
  {
    "question": "sniff",
    "correct": "schnuppern",
    "choices": [
      "herauskommen",
      "das Polareis",
      "schnuppern",
      "schütten"
    ]
  },
  {
    "question": "sorted, ordered",
    "correct": "geordnet",
    "choices": [
      "der Knecht",
      "die Sonnenterrasse",
      "geordnet",
      "neuronal"
    ]
  },
  {
    "question": "eyewitness",
    "correct": "der Augenzeuge",
    "choices": [
      "der Schulrat",
      "die Besiedlung",
      "versammeln",
      "der Augenzeuge"
    ]
  },
  {
    "question": "purity",
    "correct": "die Reinheit",
    "choices": [
      "die Analogie",
      "wehmütig",
      "die Reinheit",
      "hervorziehen"
    ]
  },
  {
    "question": "cowardice",
    "correct": "die Feigheit",
    "choices": [
      "der Ratgeber",
      "die Röhre",
      "dafür sorgen",
      "die Feigheit"
    ]
  },
  {
    "question": "hate",
    "correct": "der Hass",
    "choices": [
      "hissen",
      "der Hass",
      "die Musterklausur",
      "die Evakuierung"
    ]
  },
  {
    "question": "pessimism",
    "correct": "der Pessimismus",
    "choices": [
      "mobil",
      "gutschreiben",
      "der Pessimismus",
      "promovieren"
    ]
  },
  {
    "question": "the&nbsp;hunt",
    "correct": "die Jagd",
    "choices": [
      "die Jagd",
      "nachsagen",
      "der Fan",
      "zustehen"
    ]
  },
  {
    "question": "life-sustaining",
    "correct": "lebenserhaltend",
    "choices": [
      "lukrativ",
      "besonnen",
      "lebenserhaltend",
      "kneifen"
    ]
  },
  {
    "question": "ascribe",
    "correct": "zuschreiben",
    "choices": [
      "soziologisch",
      "anstehen",
      "die Gruft",
      "zuschreiben"
    ]
  },
  {
    "question": "flag",
    "correct": "die Flagge",
    "choices": [
      "an den Tag legen",
      "die Flagge",
      "nach bestem Wissen und Gewissen",
      "die Beständigkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "pleasant",
    "correct": "wohltuend",
    "choices": [
      "infolge",
      "wohltuend",
      "aufsuchen",
      "die Feuchtigkeit"
    ]
  },
  {
    "question": "medicinal purpose",
    "correct": "der Heilzweck",
    "choices": [
      "förmlich",
      "der Überziehungszins",
      "der Heilzweck",
      "die Diktatur"
    ]
  },
  {
    "question": "promoting appetite",
    "correct": "appetitfördernd",
    "choices": [
      "ausformulieren",
      "tapsig",
      "appetitfördernd",
      "der Beutel"
    ]
  },
  {
    "question": "outbreak",
    "correct": "der Ausbruch",
    "choices": [
      "der Ausbruch",
      "senken",
      "zuversichtlich",
      "das Treibhausgas"
    ]
  },
  {
    "question": "radiate",
    "correct": "ausstrahlen",
    "choices": [
      "der Orient",
      "ausstrahlen",
      "kodieren",
      "das Loch"
    ]
  },
  {
    "question": "soften, mitigate",
    "correct": "mildern",
    "choices": [
      "mildern",
      "eventuell",
      "der Instinkt",
      "der Einbrecher"
    ]
  },
  {
    "question": "counteract",
    "correct": "entgegenwirken",
    "choices": [
      "entgegenwirken",
      "gesellig",
      "stundenlang",
      "das Brett"
    ]
  },
  {
    "question": "repeat",
    "correct": "nachsagen",
    "choices": [
      "außer Zweifel stehen",
      "derzeitig",
      "nachsagen",
      "auf ... hin"
    ]
  },
  {
    "question": "cheerfulness",
    "correct": "die Heiterkeit",
    "choices": [
      "vorschwärmen",
      "einlagern",
      "die Heiterkeit",
      "abkommen"
    ]
  },
  {
    "question": "sunflower",
    "correct": "die Sonnenblume",
    "choices": [
      "die Sonnenblume",
      "blütenweiß",
      "die Sonnenterrasse",
      "bemüht"
    ]
  },
  {
    "question": "bile",
    "correct": "die Galle",
    "choices": [
      "zweiwöchig",
      "die Galle",
      "die Beliebtheit",
      "die Staatsbürgerkunde"
    ]
  },
  {
    "question": "coloring",
    "correct": "die Färbung",
    "choices": [
      "aufkommen",
      "zahm",
      "Beachtung finden",
      "die Färbung"
    ]
  },
  {
    "question": "jealousy",
    "correct": "die Eifersucht",
    "choices": [
      "orten",
      "die Eifersucht",
      "der Fortschritt",
      "die Tinte"
    ]
  },
  {
    "question": "long distance effect, long term effect",
    "correct": "die Fernwirkung",
    "choices": [
      "drängen",
      "der Irrtum",
      "die Fernwirkung",
      "überstehen"
    ]
  },
  {
    "question": "meanness",
    "correct": "der Geiz",
    "choices": [
      "im Gange",
      "der Geiz",
      "verschwinden lassen",
      "sachlich"
    ]
  },
  {
    "question": "foul",
    "correct": "das Foul",
    "choices": [
      "abschwellen",
      "längst",
      "das Foul",
      "der Weltraum"
    ]
  },
  {
    "question": "chemicals",
    "correct": "die Chemikalien",
    "choices": [
      "aufstellen",
      "die Chemikalien",
      "Verantwortung tragen für",
      "unheimlich"
    ]
  },
  {
    "question": "caution",
    "correct": "verwarnen",
    "choices": [
      "bevorzugt",
      "der Bösewicht",
      "die Promotion",
      "verwarnen"
    ]
  },
  {
    "question": "switch over, change",
    "correct": "umschalten",
    "choices": [
      "gereizt",
      "umschalten",
      "durchziehen",
      "aufsuchen"
    ]
  },
  {
    "question": "switching traffic light",
    "correct": "umschaltende Ampel",
    "choices": [
      "anfangs",
      "das Einstellungsgespräch",
      "die Kiste",
      "umschaltende Ampel"
    ]
  },
  {
    "question": "interrogate, question formally",
    "correct": "abfragen",
    "choices": [
      "ausdenken&nbsp;",
      "die Kugel",
      "die Einordnung",
      "abfragen"
    ]
  },
  {
    "question": "pastime",
    "correct": "der Zeitvertreib",
    "choices": [
      "der/das Black-out",
      "hassen",
      "das Saxofon",
      "der Zeitvertreib"
    ]
  },
  {
    "question": "balm",
    "correct": "der Balsam",
    "choices": [
      "dazu gehören",
      "der Balsam",
      "der Zeigefinger",
      "langatmig"
    ]
  },
  {
    "question": "play music",
    "correct": "musizieren",
    "choices": [
      "musizieren",
      "das Visier",
      "der Permafrost",
      "rückgängig machen"
    ]
  },
  {
    "question": "mobilize, activate",
    "correct": "mobilisieren",
    "choices": [
      "der Martinstag",
      "der Schwelbrand",
      "mobilisieren",
      "die Weltmeisterschaft"
    ]
  },
  {
    "question": "happiness hormone",
    "correct": "das Glückshormon",
    "choices": [
      "Für und Wider",
      "das Glückshormon",
      "vertrauen auf + A",
      "der Dozent"
    ]
  },
  {
    "question": "distribution, outflow",
    "correct": "die Ausschüttung",
    "choices": [
      "vergleichsweise",
      "sachlich",
      "die Ausschüttung",
      "die Analogie"
    ]
  },
  {
    "question": "increase",
    "correct": "erhöhen",
    "choices": [
      "die Röntgenstrahlen",
      "das Rote Kreuz",
      "erhöhen",
      "die Maske"
    ]
  },
  {
    "question": "dampen",
    "correct": "dämpfen",
    "choices": [
      "dämpfen",
      "der Händedruck",
      "evolutionär",
      "die Bitte"
    ]
  },
  {
    "question": "therapeutic",
    "correct": "therapeutisch",
    "choices": [
      "verheddern",
      "das Parkett",
      "therapeutisch",
      "jähren"
    ]
  },
  {
    "question": "therapy",
    "correct": "die Therapie",
    "choices": [
      "wodurch",
      "die Therapie",
      "das Krebsgeschwür",
      "der Verbrecher"
    ]
  },
  {
    "question": "logically",
    "correct": "folgerichtig",
    "choices": [
      "unkompliziert",
      "der Dauerauftrag&nbsp;",
      "folgerichtig",
      "der Mittelpunkt"
    ]
  },
  {
    "question": "rehabilitation",
    "correct": "die Rehabilitation",
    "choices": [
      "erfreuen",
      "die Rehabilitation",
      "behüten",
      "verdienen"
    ]
  },
  {
    "question": "patient",
    "correct": "der Patient",
    "choices": [
      "wegkommen",
      "die Leiche",
      "angesehen",
      "der Patient"
    ]
  },
  {
    "question": "Geriatrics",
    "correct": "die Alterheilskunde",
    "choices": [
      "die Alterheilskunde",
      "das Schicksal",
      "der Gouverneur",
      "anzapfen"
    ]
  },
  {
    "question": "Fountain, well",
    "correct": "der Brunnen",
    "choices": [
      "die Skepsis",
      "der Eisbär",
      "wahllos",
      "der Brunnen"
    ]
  },
  {
    "question": "replacing, substituting",
    "correct": "die Verschaltung",
    "choices": [
      "Kritik üben an",
      "die Verschaltung",
      "widerstandsfähig",
      "der Autobauer"
    ]
  },
  {
    "question": "inarguable",
    "correct": "unbestritten",
    "choices": [
      "die Katastrophe",
      "die Laune",
      "die Galle",
      "unbestritten"
    ]
  },
  {
    "question": "math",
    "correct": "die Mathematik",
    "choices": [
      "der Notdienst",
      "kritisch",
      "der Kontostand",
      "die Mathematik"
    ]
  },
  {
    "question": "working life",
    "correct": "das Erwerbsleben",
    "choices": [
      "das Erwerbsleben",
      "selbst",
      "der Alliierte",
      "die Sammlung"
    ]
  },
  {
    "question": "integrate",
    "correct": "integrieren",
    "choices": [
      "integrieren",
      "das Gehör",
      "die Sowjetunion",
      "die Zuversicht"
    ]
  },
  {
    "question": "attempt",
    "correct": "der Versuch",
    "choices": [
      "die Schaltung",
      "zur Kenntnis nehmen",
      "der Versuch",
      "das Ganze"
    ]
  },
  {
    "question": "improve",
    "correct": "sich steigern",
    "choices": [
      "der Lobbyist",
      "sich steigern",
      "der Pilger",
      "das Ganze"
    ]
  },
  {
    "question": "segregate, exclude",
    "correct": "ausgrenzen",
    "choices": [
      "die Mitgliedschaft",
      "die Weltmeisterschaft",
      "die Erblichkeit",
      "ausgrenzen"
    ]
  },
  {
    "question": "conventional, routine",
    "correct": "konventionell",
    "choices": [
      "die Tüte",
      "konventionell",
      "greifbar",
      "der Bankier"
    ]
  },
  {
    "question": "aggression free",
    "correct": "aggressionsfrei",
    "choices": [
      "erregen",
      "aggressionsfrei",
      "die Aktivität",
      "das Erdgas"
    ]
  },
  {
    "question": "noticeable",
    "correct": "merklich",
    "choices": [
      "die Besatzungszone",
      "das Ganze",
      "merklich",
      "der Band"
    ]
  },
  {
    "question": "fit, tuned",
    "correct": "abgestimmt",
    "choices": [
      "das Pökelfleisch",
      "abgestimmt",
      "die Reiselust",
      "ausreichen"
    ]
  },
  {
    "question": "perception",
    "correct": "die Wahrnehmung",
    "choices": [
      "der Anstoß",
      "der Autobauer",
      "die Wahrnehmung",
      "blockieren"
    ]
  },
  {
    "question": "assuming that ...,&nbsp;It is believed that",
    "correct": "Man nimmt an,",
    "choices": [
      "gegenüber stehen",
      "die Befriedigung",
      "Man nimmt an,",
      "der Ökonom"
    ]
  },
  {
    "question": "reduction, decomposition",
    "correct": "der Abbau",
    "choices": [
      "der Abbau",
      "ausgrenzen",
      "theologisch",
      "ausgehend"
    ]
  },
  {
    "question": "tonal",
    "correct": "tonal",
    "choices": [
      "tonal",
      "gedeihen",
      "der Staatschef",
      "mutmaßlich"
    ]
  },
  {
    "question": "acoustic",
    "correct": "akustisch",
    "choices": [
      "akustisch",
      "mitfühlend",
      "griffbereit",
      "zur Kenntnis nehmen"
    ]
  },
  {
    "question": "stimulate",
    "correct": "stimulieren",
    "choices": [
      "der Formbrief",
      "das Wandern",
      "von jetzt an",
      "stimulieren"
    ]
  },
  {
    "question": "goose bumps",
    "correct": "die Gänsehaut",
    "choices": [
      "finanzieren",
      "die Gänsehaut",
      "zurückversetzen",
      "das Aufbaustudium"
    ]
  },
  {
    "question": "encode",
    "correct": "kodieren",
    "choices": [
      "fusionieren",
      "kodieren",
      "hissen",
      "musizieren"
    ]
  },
  {
    "question": "purposeful",
    "correct": "zielgerichtet",
    "choices": [
      "die Trockenmilch",
      "zielgerichtet",
      "der Mangel",
      "das Wrack"
    ]
  },
  {
    "question": "key word",
    "correct": "der Stichpunkt",
    "choices": [
      "der Stichpunkt",
      "die Massenflucht",
      "das Territorium",
      "neidisch sein auf + A"
    ]
  },
  {
    "question": "conclude, end",
    "correct": "abschließen",
    "choices": [
      "sich anpassen",
      "charakterisieren",
      "delegieren",
      "abschließen"
    ]
  },
  {
    "question": "continuation",
    "correct": "die Fortsetzung",
    "choices": [
      "einen Beruf ausüben",
      "herunterkühlen",
      "die Fortsetzung",
      "massiv"
    ]
  },
  {
    "question": "in what, in which",
    "correct": "worin ...?&nbsp;",
    "choices": [
      "eine ganze Weile",
      "abschütteln",
      "ankämpfen",
      "worin ...?&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "encouragement, cheering up",
    "correct": "die Aufmunterung",
    "choices": [
      "freihalten",
      "die Aufmunterung",
      "die Modalität",
      "der Lehrmeister"
    ]
  },
  {
    "question": "resignation, act of giving up",
    "correct": "die Resignation",
    "choices": [
      "zusammenbrechen",
      "die Geheimzahl",
      "neugotisch",
      "die Resignation"
    ]
  },
  {
    "question": "appeal, request",
    "correct": "die Bitte",
    "choices": [
      "gebunden",
      "die Bitte",
      "die Vorbereitung",
      "von jetzt an"
    ]
  },
  {
    "question": "confirmation",
    "correct": "die Bestätigung",
    "choices": [
      "die Bestätigung",
      "die Aktivität",
      "die Theologie",
      "krumm"
    ]
  },
  {
    "question": "dissipate,&nbsp;fritter away",
    "correct": "verzetteln",
    "choices": [
      "nachleben",
      "anmaßend",
      "verzetteln",
      "der Sieg"
    ]
  },
  {
    "question": "verse",
    "correct": "die Strophe",
    "choices": [
      "großstädtisch",
      "die Strophe",
      "wehmütig",
      "anzüglich"
    ]
  },
  {
    "question": "turn around",
    "correct": "umdrehen",
    "choices": [
      "hassen",
      "umdrehen",
      "das Schlagzeug",
      "moderieren"
    ]
  },
  {
    "question": "permanent state of affairs",
    "correct": "der Dauerzustand",
    "choices": [
      "in Anspruch nehmen",
      "der Dauerzustand",
      "die Besorgnis",
      "aufs Spiel setzen"
    ]
  },
  {
    "question": "quarrel, conflict",
    "correct": "hadern",
    "choices": [
      "mal sehen",
      "erbauen",
      "hadern",
      "der Amtsinhaber"
    ]
  },
  {
    "question": "include",
    "correct": "einbeziehen",
    "choices": [
      "bezaubern",
      "integrieren",
      "einbeziehen",
      "die Fracht"
    ]
  },
  {
    "question": "scale&nbsp;pan",
    "correct": "die Waagschale",
    "choices": [
      "sich erkundigen bei/nach + D/D",
      "stabil",
      "die Waagschale",
      "der Instinkt"
    ]
  },
  {
    "question": "be agreed",
    "correct": "sich einig sein",
    "choices": [
      "die Fassungslosigkeit",
      "das Gute",
      "sich einig sein",
      "der Protest"
    ]
  },
  {
    "question": "reason, mind",
    "correct": "der Verstand",
    "choices": [
      "unbeschwert",
      "der Zins",
      "aufhaben",
      "der Verstand"
    ]
  },
  {
    "question": "for and against",
    "correct": "Für und Wider",
    "choices": [
      "die Muskulatur",
      "gefürchtet",
      "konkret",
      "Für und Wider"
    ]
  },
  {
    "question": "weigh up, consider",
    "correct": "abwägen",
    "choices": [
      "abwägen",
      "der Mais",
      "nachlassen",
      "einlagern"
    ]
  },
  {
    "question": "possess, have",
    "correct": "besitzen",
    "choices": [
      "umfassen",
      "besitzen",
      "der Ozean",
      "der Zins"
    ]
  },
  {
    "question": "working, functional",
    "correct": "arbeitend",
    "choices": [
      "Untersuchungen anstellen",
      "hadern",
      "arbeitend",
      "der Bösewicht"
    ]
  },
  {
    "question": "be based on",
    "correct": "beruhen",
    "choices": [
      "beruhen",
      "eine ganze Weile",
      "kommentieren",
      "der Stützpunkt"
    ]
  },
  {
    "question": "decision",
    "correct": "der Entschluss",
    "choices": [
      "durchlesen",
      "der Streik",
      "der Entschluss",
      "der Alliierte"
    ]
  },
  {
    "question": "tendency",
    "correct": "die Tendenz",
    "choices": [
      "neugotisch",
      "zurückbleiben",
      "die Tendenz",
      "der Akteur"
    ]
  },
  {
    "question": "tangle up",
    "correct": "verheddern",
    "choices": [
      "die Wahrnehmung",
      "verheddern",
      "starren",
      "spektakulär"
    ]
  },
  {
    "question": "suppress",
    "correct": "unterdrücken",
    "choices": [
      "aufhören mit + D",
      "die Befragung",
      "sogenannt",
      "unterdrücken"
    ]
  },
  {
    "question": "unable",
    "correct": "unfähig",
    "choices": [
      "das Aufsehen",
      "unfähig",
      "der Stillstand",
      "ungewollt"
    ]
  },
  {
    "question": "why",
    "correct": "weshalb",
    "choices": [
      "weshalb",
      "die Plattform",
      "die Kugel",
      "das Ölgemälde"
    ]
  },
  {
    "question": "Let's assume",
    "correct": "Nehmen wir an, ...",
    "choices": [
      "Glück haben",
      "Nehmen wir an, ...",
      "märchenhaft",
      "formieren"
    ]
  },
  {
    "question": "venture out",
    "correct": "herauswagen",
    "choices": [
      "die Diktatur",
      "das Skandinavien",
      "die Katastrophe",
      "herauswagen"
    ]
  },
  {
    "question": "decision making",
    "correct": "die Entscheidungsfindung",
    "choices": [
      "unverbindlich",
      "vergrößern",
      "plump",
      "die Entscheidungsfindung"
    ]
  },
  {
    "question": "in principle, fundamental",
    "correct": "grundsätzlich",
    "choices": [
      "der Ostblock",
      "Untersuchungen anstellen",
      "grundsätzlich",
      "einmalig"
    ]
  },
  {
    "question": "cause, provoke",
    "correct": "hervorrufen",
    "choices": [
      "die Behauptung",
      "hervorrufen",
      "Heiliger Abend",
      "sofern"
    ]
  },
  {
    "question": "merely, only",
    "correct": "lediglich",
    "choices": [
      "der Begleiter",
      "der Tatendrang",
      "lediglich",
      "Sorge tragen"
    ]
  },
  {
    "question": "to the best of my knowledge and belief",
    "correct": "nach bestem Wissen und Gewissen",
    "choices": [
      "der Bursche",
      "das Aufbaustudium",
      "der Permafrost",
      "nach bestem Wissen und Gewissen"
    ]
  },
  {
    "question": "claim",
    "correct": "der Anspruch",
    "choices": [
      "Beachtung finden",
      "der Anspruch",
      "wochenweise",
      "das Spruchband"
    ]
  },
  {
    "question": "payment",
    "correct": "die Bezahlung",
    "choices": [
      "die Bezahlung",
      "der Meißel",
      "in der Lage sein",
      "bildhaft"
    ]
  },
  {
    "question": "routine",
    "correct": "die Routine",
    "choices": [
      "der Spucker",
      "die Sehkraft",
      "errichten",
      "die Routine"
    ]
  },
  {
    "question": "soothing",
    "correct": "beruhigend",
    "choices": [
      "gefragt sein",
      "die Aufzucht",
      "versetzen",
      "beruhigend"
    ]
  },
  {
    "question": "take sides",
    "correct": "Stellung nehmen",
    "choices": [
      "zusammenfügen",
      "entgegensehen",
      "sich einig sein",
      "Stellung nehmen"
    ]
  },
  {
    "question": "postgraduate studies",
    "correct": "das Aufbaustudium",
    "choices": [
      "die Massenflucht",
      "die Wahrnehmung",
      "das Aufbaustudium",
      "trotzen"
    ]
  },
  {
    "question": "course of study",
    "correct": "der Studiengang",
    "choices": [
      "der Studiengang",
      "schütten",
      "die Kontinuität",
      "benehmen"
    ]
  },
  {
    "question": "doctorate",
    "correct": "die Promotion",
    "choices": [
      "der Krimi",
      "die Promotion",
      "aufsuchen",
      "der Stürmer"
    ]
  },
  {
    "question": "long-term study",
    "correct": "die Langzeitstudie",
    "choices": [
      "in Folge kommen",
      "die Langzeitstudie",
      "harren",
      "respektieren"
    ]
  },
  {
    "question": "understand",
    "correct": "ticken",
    "choices": [
      "erfahren sein in + D",
      "das Abenteuer",
      "ticken",
      "das Plakat"
    ]
  },
  {
    "question": "the revenge",
    "correct": "die Rache",
    "choices": [
      "abbuchen",
      "das Emblem",
      "die Administration",
      "die Rache"
    ]
  },
  {
    "question": "tap something",
    "correct": "tippen",
    "choices": [
      "zustehen",
      "langjährig",
      "tippen",
      "untertauchen"
    ]
  },
  {
    "question": "proceed, act",
    "correct": "vorgehen",
    "choices": [
      "musizieren",
      "der Zins",
      "vorgehen",
      "der Zeigefinger"
    ]
  },
  {
    "question": "tube, canal",
    "correct": "die Röhre",
    "choices": [
      "der Defekt",
      "munter",
      "die Röhre",
      "der Überziehungszins"
    ]
  },
  {
    "question": "data line",
    "correct": "die Datenleitung",
    "choices": [
      "verwirrend",
      "die Datenleitung",
      "die Berufsberatung",
      "die Heide"
    ]
  },
  {
    "question": "turn up",
    "correct": "hochschlagen",
    "choices": [
      "die Revitalisierung",
      "ängstigen",
      "hochschlagen",
      "schwitzen"
    ]
  },
  {
    "question": "fairness",
    "correct": "die Fairness",
    "choices": [
      "ausarbeiten",
      "fortschreiten",
      "der Zorn",
      "die Fairness"
    ]
  },
  {
    "question": "economist",
    "correct": "der Ökonom",
    "choices": [
      "der Ökonom",
      "stellenweise",
      "einreichen",
      "einen Entschluss fassen"
    ]
  },
  {
    "question": "singing",
    "correct": "der Gesang",
    "choices": [
      "nachlassen",
      "der Gesang",
      "freihalten",
      "der Krampf"
    ]
  },
  {
    "question": "freak out",
    "correct": "ausflippen",
    "choices": [
      "ausflippen",
      "angewiesen auf + A&nbsp;",
      "wegkommen",
      "akustisch"
    ]
  },
  {
    "question": "cooperate",
    "correct": "kooperieren",
    "choices": [
      "das Morgengrauen",
      "ausgrenzen",
      "der Rausch",
      "kooperieren"
    ]
  },
  {
    "question": "calibrate",
    "correct": "eichen",
    "choices": [
      "jemandem ans Herz gewachsen sein",
      "zuwinken",
      "die Veranlagung",
      "eichen"
    ]
  },
  {
    "question": "MRI",
    "correct": "die Kernspintomographie",
    "choices": [
      "der Profit",
      "außerirdisch",
      "die Kernspintomographie",
      "der Computertomograf"
    ]
  },
  {
    "question": "reward",
    "correct": "die Belohnung",
    "choices": [
      "die Belohnung",
      "gemeint",
      "schwungvoll",
      "sich anpassen"
    ]
  },
  {
    "question": "incentive",
    "correct": "der Anreiz",
    "choices": [
      "der Quark",
      "das Erdöl",
      "verpflichten",
      "der Anreiz"
    ]
  },
  {
    "question": "empathy",
    "correct": "die Empathie",
    "choices": [
      "die Lähmung",
      "schlichten",
      "die Empathie",
      "das Zugeständnis"
    ]
  },
  {
    "question": "activity",
    "correct": "die Aktivität",
    "choices": [
      "entsprechen",
      "die Aufdeckung",
      "die Aktivität",
      "hadern"
    ]
  },
  {
    "question": "electric shock",
    "correct": "der Stromstoß",
    "choices": [
      "der Stromstoß",
      "verschaffen",
      "das Darlehen",
      "der Schulrat"
    ]
  },
  {
    "question": "emotional",
    "correct": "gefühlsmäßig",
    "choices": [
      "die Rügen Insel",
      "die Heide",
      "gefühlsmäßig",
      "greifbar"
    ]
  },
  {
    "question": "jump",
    "correct": "anspringen",
    "choices": [
      "anspringen",
      "flexibel",
      "der Zeitvertreib",
      "die Alterheilskunde"
    ]
  },
  {
    "question": "of itself, by its own self",
    "correct": "von sich selbst",
    "choices": [
      "verachten",
      "von sich selbst",
      "abfragen",
      "die Annehmlichkeit"
    ]
  }
];